(尋人)頭先搭紅van去旺角既你

頭先有成班男女落車 ，之後有個女仔好似認錯人，落車不停行近望住我，比佢搞到面都紅埋

（想識你 ）

推

我唔係認錯人，係未見過咁撚樣衰嘅人所以先望你

死開啦傻撚，見你on99咁望下你個死on9樣咋

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

check 下，有冇拉褲鏈？

有拉呀

我又真係幾樣衰既

推呀推